香港武術運動員莫宛螢：多謝林奠！感謝特區政府！

香港女子武術代表隊莫宛螢拎到林奠紀念狀一張，大家快啲一齊恭喜佢！希望佢奶共成功，早日代表大灣區出賽！為大灣區爭光

仲有得同林奠兩公婆打卡，睇下佢幾開心！

公開FB:

有人唔做，做奶共狗，呢頭黑警開真槍殺人，用過千粒催淚彈攻打中大，幾多手足受傷仲係醫院，你果頭多謝林奠？枉你仲代表香港去參加亞運，知唔知醜！

大家記得恭喜佢呀，今時今日仲公開奶共真係需要好大勇氣！

大陸雞樣

表態支持同多謝唔一樣啵

$380

臭雞

屌你老母唔死都無撚用
運你老母動員，你老母生你出黎羞唔羞家？

靚女

倒貼都不了

恥與同為香港人

一路都唔明太極 有咩用睇又唔好睇 打又冇用

睇個樣都知支二代

同我恭喜佢做大灣區代表

做乜要Like 佢？

武術呢d垃圾項目都擺上檯，去睇MMA好過喇

強烈對比

香港羽毛球運動員贏波後撐示威

武術運動員，唔睇得又唔打得

同我送佢返大灣區

唔好侮辱武術啦臭雞

呢d人通街都係 唔值得晒時間攪

大佬
香港可能有一半人口係"支二代"喎

濕鳩武術冇人玩 個個玩都可以代表香港

大家都係運動員
點解可以差咁遠

就算佢唔係表態支持政府，點解仲可以若無其事咁開心由林奠手中拎獎

感謝林奠老母生我養我

巴打去驗眼？

拎獎都仲要公開多謝林奠 藍絲都做唔出

個樣好膠

同林鄭同場已經夠難頂
無可能可以笑得咁燦爛咁合照同公開多謝佢
條女一係on9港豬 一係就藍絲

條女好似唔錯好想試下同佢隻揪

你比我呀？狗都唔屌啦

屌講還講唔好擺大頭

可能係紅底支那豬
咁大個人自稱小幻、太極小爆牙
「其實小幻好鐘意同大家分享一點一滴」

巴打，你嗰名改得好好

Deck the halls with rounds of tear gas
Fa la la la la, la la la la
'Tis the people to be treated
Fa la la la la, la la la la

Shoot the rubber bullets at us
Fa la la, la la la, la la la
Rape our sisters and our brothers
Fa la la la la, la la la la

See the stinging smoke before us
Fa la la la la, la la la la
Strike with batons and live ammo
Fa la la la la, la la la la

Aim at your head and hit your chest
Fa la la, la la la, la la la
Hong Kong police are real ter'rists
Fa la la la la, la la la la

Fast away, our youngs have passed
Fa la la la la, la la la la
Hail the bodies, burn to ashes
Fa la la la la, la la la la

Stand with Hong Kong, can you help us
Fa la la, la la la, la la la
Ask your senators, co-sponsor it
Fa la la la la, la la la la

成個花木蘭咁

讀嘉諾撒聖家？

太極小暴牙 屌

武術
學得呢啲都係支那種

中華武術圈一向偏向奶共
不論新派同傳統都係
龍獅總會直情有女教頭做埋奶共派區議員

臭

咁都上熱門
推行動post呀

呢d大陸雞 係上面入唔到國家隊先落黎

380真係唔撚洗屌佢

係度推冇用 快d去派嬲

睇下徐曉冬就知道傳統武術無撚用

Who?

俾盡

Who?二打六who fucking care

佢排牙冇一隻生得齊

江旻憓都喺大陸讀law啦

180

連基本嘅武德都冇, 天下武俠唔應該入六扇門就係咁解

咁都靚

真運動員同呃飯食嘅分別

正臭雞
叫佢做住一字馬比我屌

Who

中國武術 唔奶共 有咩用
打又唔得 睇又唔得

倒貼都唔撚屌

佢俾我呀？
$0.38都唔屌啦
啲支那性病臭雞

就讀北京體育大學架喎，奶慣拉

武術套路仲衰過體操

既然佢咁撚奶共，唔該死返去大灣區做隻武術天使俾支那武術師傅屌下先囉

Stop making stupid people famous

屌…平行時空

武術最重要唔係武德咩？
一個人連是非黑白都唔清楚
仲講咩武術

太極抗TG

屌浸蝗味真係重到唔撚洗講都知係大陸雞

垃圾套路撚

呢啲二打六之後先算

拉

fb張相 有五大訴求 手勢

太極 同 運動員呢兩個詞語出現係同一句句子已經令我覺得想嘔

有啲似旬果

成班大中華共同體

運動員精神呢？

Push

吊你老母
影衰香港體育界

邊度

練武不修德, 垃圾。

而家出面有活動，大家記住不推文回覆呀

我地要 connect 運動界

俾個垃圾獎
就係咁奶西?

屌你老母套你老母路啊
套路

算啦理鳩得佢
個個都要鬧鬧到幾時

死臭雞

魔攻VS物攻

把劍軟過我碌撚 武術撚問下自己啲表演用套路有咩用 十年先練撚到一分鐘 唔知以為練完識飛 不撚知所謂
本身都無用 仲要奶共

利申：武術撚 練大刀 棍法 練咗7 8年 廿幾歲仔 威撚過隻臭雞啦

呢啲人遲啲先清算啦

關注番琴晚今朝發生既野先

好耐無見俾盡巴

我係佢就唔多謝岀

全部大學生都要睇
！美軍即制武器手冊（中文）！

大劣人屌佢老母

有冇明顯話支持藍絲先
攞依啲獎正常都會多謝人

我係佢直情唔撚拎 要嚟託7咩

攞咩獎 即場打鳩柒婆示範比人睇咩叫武術啦

想以後唔洗再打功夫咪出聲囉
睇下獅鳥勁定你勁d?

國術班友本身好多藍絲

關我撚事
不推文

支那種出去耍太極?

仲有李慧詩 佢好早就表態立即被港共搞

FILA

仆街啦 支那雞

唔買了

屌你 大頭嚇到鳩都縮埋
利申： 基巴

大灣區代表

晨早被大陸公司安踏買咗 不了

佢仲要tag自己太極小爆牙

太極

正一垃圾運動員

套佢老母路

幾好屌咁

佢練埋床上武術難道又話你知

唔好理二打六啦，集中精神睇吓點支援ＰＯＬＹ啦

齋鬧係無用
邊間垃圾贊助佢，搵佢拍廣告

中國武術係垃圾

空手道先係最強武術

個樣30幾40歲咁款
留返比上邊想屌D手足

$18.0

含撚ok

有啲人有個咩咩獎就好似光宗耀祖, 好似光頭警長一樣.

最撚型係佢

太極小虎牙

中環OL都好打過佢啦
佢敢唔敢企係D死黑警前面企遮陣吖

諗起蒼井老師
有次做空手道
跟住畀學長撳落地
扯開件袍

相由心生

一個俾人廢左武功
唔識功夫嘅武術運動員會點

推到佢仆街

武術垃撚圾 完全冇貢獻 所以佢收皮啦
空手道都話2020有奧運

條撚成隻雞咁 又係度R仔
國難當前仲係當po挽挽食食
利申：隊內人

又唔好咁講
出晒研究架

more

支那臭雞樣

人哋個頭散左依個係度R人條仔

佢由6月到依家完全無表態過亦無關心過
典型活喺平行時空嘅港豬嚟
枉佢攞咁多納稅人嘅資源仲著住代表香港嘅衫

邊位？

鳩up啦你

fila

磨牙

五大訴求 缺一不可
嗚呀
點解呢位運動員可以咁型棍

新派套路一向用嚟表演
拍戲最啱
中國運動員打係用散打（Kickboxing + 快摔）
完全係兩套技術
事實上新派套路啲招根本唔啱法度
拆散都用唔到

唔撚理啦 佢個濕9係到奶共 睇佢唔順

Fila 不了

太極小爆牙？屌乜撚野hashtag

可唔可推返啲有用嘅post

幾靚女

你會唔會多謝強姦你老母嘅人

都忍撚左佢好撚耐
r到個fila代言
就日撚日po fila fila呢套個套靚
但係自己又鬼死咁柒
又話小幻乜乜乜 太極小爆牙喎
師傅係李輝真高興呀
已經有好多人唔妥佢
啲story好似每日正面一po咁閪
得返啲其他國家受鳩佢
支那隊就最撚中意佢
（利申識過佢但一啲都唔熟 ig已block好耐）

More

你比我？

我印象係武術港隊有好幾個都藍到黑㗎喎
再者以前見開，成班目中無人咁嘅款，無武德嘅話都唔太出奇

咁認真做乜

G

,

個名核突。婉瑩或婉凝典雅，宛螢不知所謂。看名可知人出身。

多謝佢啲乜 on9 返一灣區奶啦

佢係FILA代言人，快啲去FILA到留言啦。

佢Stanford架喎